愛情問題xd 各位黎吹下水

對方少左分享自己野 想問又吾知點開口問
話題越來越少 點算好...！求巴打絲打意見

無人吹 xd

善心肥仔

直接問佢做緊咩囉

no gay thxxxx

咩關係？